中共所有代言人的新聞，唔應該係連登傳播

689，乜乜辦，口交部發言，個堆乜柒都話自己岩的“立場申述”，睇唔到有咩理由要廣傳。

第一：無資訊性，純粹立場表達
第二：獨沽一味意識批評，連登已經充斥大量相類似的嘢，根本不需要再多幾十個貼
第三：根本無意義，無得回應的同時又無可能制衡
第四：只會吸引無謂的注意力

與其散播中共的文宣，不如推廣手足的文宣，唔應該幫敵人係自己地方散播對方文宣

頂住中共文宣，建立健康論壇

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

中共文宣部已全力發功

PR五毛不停推膠po或者無意義嘅新聞

由上星期開始，明顯大量上升

最撚仆街就係唔貼出處嚟誤導

男屋主偷食？疑電動滑板車短路起 8歲男童送院亡

呢個po推撚左好耐

推